<resources>
    <string name="app_name">Our Cartoons</string>
    <string name="image_description">image</string>
    <string name="cartoon_luntik">Luntik</string>
    <string name="cartoon_smeshariki">Smeshariki</string>
    <string name="cartoon_fixiki">Fixiki</string>
    <string name="url_luntik">http://luntik.ru/</string>
    <string name="url_fixiki">http://www.fixiki.ru/</string>
    <string name="url_smeshariki">http://www.smeshariki.ru/</string>
    <string name="description_luntik">Российский мультсериал Лунтик и его друзья впервые появился на экранах телевизоров не так давно, но его уже полюбили многие дети и взрослые. Главный герой этого многосерийного мультфильма — добрый, отзывчивый и веселый Лунтик — сиреневое существо с Луны. Планета Земля, на которой живут самые различные насекомые и растут красивые растения, сначала его удивила, но, хорошенько раззнакомившись с окружающими, Лунтик нашел верных друзей и приемную семью.
Главный герой очень любознателен, задает много вопросов и интересуется буквально всем вокруг. Кузнечик Кузя, божья коровка Мила и Пчелёнок — его верные друзья, которые стараются помочь Лунтику освоиться в новом месте и понять, как жить в этом мире. В каждой серии мультипликационного фильма поднимаются важные вопросы: что такое дружба, как помогать старшим, почему не стоит прогуливать уроки в школе, что такое искусство, как относиться к другим, непохожим на тебя живым существам и так далее. Смотреть онлайн Лунтик и его друзья можно детям разного возраста, так как это очень добрый мультфильм с обучающими элементами. В нем просто и понятно разъясняются многие вещи относительно окружающей нас природы, уделяется внимание морали и этике. Противостоят Лунтику и его приятелям два невоспитанных хулигана — наглые и жадные гусеницы, мечтающие стать бабочками. Влияние главного героя на этих не очень положительных персонажей таково, что практически в каждой серии они немножко перевоспитываются. Лунтик и его друзья онлайн смотреть стоит и взрослым, чтобы лучше понять, как объяснить ребенку простым языком различные сложные вещи нашего образа жизни. Сиреневый пушистый добряк стал очень популярным персонажем в современном обществе — его изображения можно встретить на футболках, рюкзаках, тетрадках и пеналах, создаются игры для детей с Лунтиком, а также в продаже есть широкий выбор игрушек, изображающих этого малыша. Создатель мультфильма — Дарина Шмидт, известный российский режиссер, художник и аниматор, лауреат правительственной премии РФ в области культуры (2014г.)</string>
    <string name="description_smeshariki">Анимационные фильмы российского производства пользуются огромным успехом как у маленьких зрителей, так и у более взрослого поколения. Современные мультфильмы выполняют не только развлекательную, но и познавательную, воспитательную функцию. Мультсериал Смешарики насчитывает несколько сотен серий, отличающихся разнообразным, увлекательным сценарием. Их динамичный сюжет не наскучит подрастающим непоседам.
Смешарики — это смешные персонажи, имеющие форму шариков, в которых угадываются различные лесные звери, птицы. Они не только внешне яркие, красочные, каждый обладает уникальным характером, испытывает различные эмоции. Есть среди них непоседы, флегматики, романтики, скептики. Несмотря на существенные различия темпераментов, все они гармонично дополняют друг друга, демонстрируя крепкую дружбу. Внешне все герои одинаковой геометрической формы, но имеют половые различия. Если смотреть онлайн Смешарики, зрители сразу же обратят внимание на Кроша — веселого, прыгучего кролика голубого цвета. Все существующие опасности для него нипочем, ведь именно в них проявляется характер. Из-за такой жизненной позиции друзья с опаской относятся к его фантастическим идеям. Частенько жертвой авантюр Кроша становится застенчивый Ежик. У этого персонажа яркое малиновое тельце, фиолетовые колючки, но, несмотря на броскую внешность, очень тихий характер. Малыш любит спокойствие. Очень расстраивается, если кто-то ссорится.
Еще одним меланхоликом можно назвать сиреневого баранчика Бараша. Он очень чувствителен, поэтичный. Испытывает нежные чувства к розовой свинке Нюше, которая, как обычная девочка, капризна, требовательна, любит красивые, модные вещи, всегда стремится быть в центре внимания. Самым умным считается ученый лось Лосяш. В его доме никогда нет порядка, но очень большая библиотека, много интересных, поучительных вещей. А практичный, хозяйственный медведь Копатыч всегда обеспечивает друзей свежими овощами, фруктами со своего личного огорода. Цирковой артист, певец, музыкант ворон по имени Кар Карыч с удовольствием организовывает культурный досуг. </string>
    <string name="description_fixiki">Фиксики — это маленькие существа, которые прячутся от людей и живут внутри техники и приборов. Они могут починить самые разнообразные поломки. В мультсериале рассказывается история о двух Фиксиках Симке и Нолике, а также о восьмилетнем мальчике Дим Димыче. Эти малыши смогут поведать о принципах работы многих устройств в игровой и ненавязчивой для детей форме. Мультсериал основывается на сказке Эдуарда Успенского Гарантийные человечки.
Научно-развлекательный мультсериал Фиксики создан для детей, которые часто задают родителям вопросы «почему?». Каждая серия — это рассказ о каком-то отдельном приборе, а впоследствии и ответ на один из вопросов малышей. Сняты материалы о том, как работает холодильник, электрочайник, флэш-карта, пульт от телевизора, что такое сифон и зачем он нужен, а также рассказы о других механизмах и устройствах, причём всё подано в знакомых для детей понятиях.
Семья Фиксиков состоит из пятерых человек — отца Папуса, мамы Маси, их детей Симки и Нолика, а также деда Дедуса. Эти мелкие существа исправляют поломки в доме у семьи мальчика по имени Дим Димыч, но кроме него их никто не видел, они скрываются от людей, превращаясь при их приближении в болтики. Симка — старшая сестра Нолика, она знает практически все об устройстве любого оборудования и пытается обучить мастерству своего младшего брата, который вечно попадает в какие-то неприятности. Если Вы хотите вместе с ними узнать о том, как функционируют самые известные приборы в вашем доме, то стоит смотреть мультсериал Фиксики.
Этот анимационный многосерийный фильм был создан российской студией Аэроплан. Постановкой занимались три режиссёра — Андрей Колпин, Васико Бедошвили и Владимир Пономарёв. Серии снимались с использованием технологии 3D анимации, а также с помощью flash как дополнительного инструмента.
Для детей в мультсериале найдётся много полезного, если смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве Фиксики. Родителям не придётся ломать голову и пытаться объяснить своему чаду, как устроен тот или иной механизм — стоит только включить сериал — и ответы сами по себе найдутся.</string>
    <string name="cartoon_alis">Alisa knows what to do!</string>
    <string name="url_alis">http://www.alisamovie.ru/</string>
    <string name="description_alis">Яркий анимационный мультсериал Алиса знает, что делать! расскажет о новых приключениях неугомонной Алисы Селезневой, культового персонажа, созданного советским писателем Киром Булычевым. В основу мультсериала легла одноименная повесть известного фантаста. Творческая команда проекта под руководством Тимура Бекмамбетова создала красочный и захватывающий мир будущего, который увлекает даже пресытившихся фантастикой и спецэффектами зрителей. Главная героиня мультфильма — обычная 12-летняя девочка, которая живет в конце 21 века. В школу, где всех учителей заменил один робот, главная героиня добирается на летающих роликах, а вместо домашнего любимца у Селезневых живет пришелец с другой планеты. Как и у многих подростков, у Алисы и ее лучших друзей проявляется тяга к авантюрам. Мир, в котором слетать в космос — обычное дело, возможности для увлекательных приключений юных сорванцов столь же бесконечны, как и Вселенная. Однако друзьям предстоит бороться не только с межгалактическими преступниками и монстрами, но и с вполне земными проблемами — трудностями с учебой, разногласиями с родителями, одиночеством и предательством, а также с муками первой любви. Оказаться в увлекательном мире будущего легко! Нужно лишь смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве Алиса знает, что делать! Среди все произведений Кира Булычева, рассказы про Алису Селезневу — одни из самых популярных. Впервые книга о девочке, которая притягивала к себе приключения, вышла в свет в 1965 году. С тех пор Алиса неоднократно становилась главной героиней отечественных и зарубежных кинофильмов. Однако больше всего советскому телезрителю запомнился образ, который воплотила Наталья Гусева в телефильме Гостья из будущего. В мультфильме главную героиню озвучила Дарья Мельникова, известная многим зрителям по сериалу Папины дочки. Учитель—робот говорит голосом гениального Армена Джигарханяня, а Громозеке дал свой голос Дмитрий Назаров. Предлагаем оценить новый шедевр современной мультипликации и смотреть мультсериал Алиса знает, что делать.</string>
    <string name="cartoon_barbos">Barboskins</string>
    <string name="url_barbos">http://barboskiny.ru/</string>
    <string name="description_barbos">Самое большое счастье в жизни человека — это его дети, поэтому каждый день мы стараемся радовать их как можно больше. Хорошим сюрпризом для любого малыша станет новый замечательный мультсериал Барбоскины. Он расскажет о жизни собачьего семейства, в котором, помимо родителей, есть пятеро прекрасных щенят. Именно за веселыми приключениями этих шкодников юные зрители будут с удовольствием наблюдать. Конечно же, все мы помним, как в детстве смотрели добрые отечественные мультики, вновь и вновь просматривая одни и те же истории. К счастью, сейчас разнообразие мультфильмов поражает, да и теперь выпускают многосерийные анимации, которые почти каждый день радуют нас новыми приключениями. Мультсериал Барбоскины в HD рассказывает о жизни семьи собак, которые живут в наше время и пользуются всеми благами цивилизации. Самое интересное, что каждый, кто посмотрит этот сериал, сможет найти персонажа, похожего на себя, так как все герои списаны с обычных людей и отображают типичную современную семью. Глава семейства, папа, очень занят и почти все время проводит за компьютером. Мама, хоть и хорошая домохозяйка, свободное время посвящает самореализации и старается покорить столичную сцену. Их дочь Лиза — вредный ребёнок, который больше всего на свете мечтает быть знаменитой, как ее кумир Жанна Киска. Ее сестра Роза — это типичная блондинка, мечтающая об огромном гардеробе. Для Дружка в жизни главное — футбол, в то время как его братец Гена считает, что самое главное — это получить Нобелевскую премию, и поэтому все время сидит за книгами. Если вы хотите узнать, как все эти личности уживаются между собой, вам обязательно нужно смотреть мультсериал Барбоскины. Самое главное достоинство этой анимации — это ее поучительность. В каждой серии разыгрывается какая-то жизненная ситуация, и все члены семьи стараются найти компромисс и преодолеть ее наиболее благополучным образом. Данный мультфильм будет полезен как детям, так и взрослым, потому что помимо хорошего примера он подарит вам смех и море улыбок.</string>


</resources>
